(HKCT)港專機電工程兼讀制一問

小弟電機hd畢業，黎緊會做技工
想讀個pt degree，rmit唔收我
見到港專有pt，想問下有冇師兄讀緊
認受性高唔高，對條路有冇幫助

我都有做功課，唔清楚啲課程讀完有冇用
想睇下其他巴打有冇咩意見

利申：唔係淨係攤大手板等答案

有冇讀緊既巴打可以幫幫手

#ad

附上網頁：

無錯 今年港專已經收收地皮
學士學位近乎0收生
樓主仲跳入去簡直同倒錢落海無分別
要讀PT degree不如等過幾年學生人數愈黎愈少再拎工作經驗同成績
去報好少少既學校

HKIE唔認=晒錢

唔該哂兩位師兄
除左rmit同poly，仲有冇咩選擇

見佢又話HKIIE，又c牌咁先問下

衰過珠海college

珠海有電機讀？

有冇師兄讀緊咩可以推介一下

其實機電工程HK 得 港大, rmit 同 poly 有 degree

港專個degree淨係拎到C牌

仲有你唔好諗住港專認受性低就hea讀呀，
佢明明野雞學校又要扮嚴格，
好多人都要retake，
我有咁叻仔就唔駛報雞校喇…

利申：幾年前已quit

想問下讀完rmit有冇得報master?

一言九鼎

睇你咩HON

hd畢業做乜撚野技工

我見ELX304好難，有同事上堂問呀SIR，結果呀SIR話你讀過港專HD就應該識 問題人地係IVE HD

仲以為rmit 係人都收

可能樓主喜歡落手落腳堅砌呢
老實講
Rmit唔收佢
咁佢gpa都唔會高
做技工都好正常